好想再遊行多次尖沙咀

我好贊成遊九龍多過港島
1. 夜晚都有小巴走
2. 尖沙咀同旺角真係最多最多大陸人

我真係想光復多次尖沙咀
上次行到名店街
我個心真係好爽

我地既敵人吾係大陸人，但做得幾多得幾多，大陸消息一面倒話我地搞港獨一係就資訊封閉晒。
我要比佢地知我地呢個幾月香港人其實爭取緊咩野
宣單加同佢地傾計係work